有好多地盤友係返8點！

好多地盤佬都好希望可以被罷工

我返9點 不過今日病 返工？不了 準備出去做晨操